［行山撚］一人一條好鍾意嘅香港行山路線

草山
火炭桂地新村-唔記得邊度落（要問翻個frd)
不過上頂嗰條路好正
爆完林之後段路
好似去咗個無人之境咁
成件事好田園feel好靚好正

嗰日仲要有少少霧
直頭係煙霧瀰漫嘅仙境

一尖三咀過四灣
港島徑全走
四牙全走
金針草帽
鳳徑全走

一人一條牙屌你

五條連埋咪一條 行俾你睇ok?

有無巴絲星期六日行山

想行4星，睇下有無人一齊行

牙坑上鳳頂，一次體驗晒一年四季。

黃昏時分由法藏寺經天梯上獅子山，然後去隔離獅頭坐下，入黑之後望住市區萬家燈火，感覺好正。

LM

你都2條啦

晚景係唔錯

一條嚟㗎喎

例如咩路線

大概12：00-13：00嗰個位

反而想求D新手得黎又唔好太短（可以輕鬆舒服地行番3~4個鐘）又有少少景望下既路線

即係點樣樣

石屎路會唔會簡單得濟？
定你想要山路？

攀:
日落脊
青碟石河
夠快 又好玩

行:
環湖出咀
返到水壩好似行極都唔完

跑:
杯渡雙靈
大上斜大落斜練氣幾好

玉桂山 九徑山

少少山路都OK 唔好玩到要手腳並用，爆林，過河濕腳就可以
帶住女朋友搞唔掂,加上我自己都無行開山

寶馬山

中狗牙坑上狗牙嶺再行去上鳳凰山頂

玉桂可能對新手都會有啲難
記得有part要捉繩

THX BRO

未行過日落脊
但行過高危
覺得好好玩
嗰次係我第一次要用手

北潭凹行去西灣亭 新手路線 唔會太短 同埋好鐘意過咗鹹田灣個段路個景

想行鶴藪 八仙嶺 大尾督
有其他想行都ok
中意行d用下手，上樓梯多都ok

好多囡囡

港島嗰啲通常都簡單啲
如果帶埋女可以行龍脊
有海睇個景好正

如果想行少啲樓梯可以行水塘
大部份都係石屎斜路
例如大欖涌呢啲都好輕鬆 當散步都得

簡簡單單昂平高原，深涌，流水響，河背
過一個平靜嘅下午便好了

我唔知有呢條sor

乜唔比露？

大概係夏末行中狗牙坑，入一段林蔭溪流，好似春天咁。去到石河，俾太陽曬著爬流石升兩百米，夏天中嘅夏天。

上到正六百就係一線生機，閻王璧，當時開始斜陽西下起大風，吹到要加番件外套，涼過今日。最後上山頂，有時就係要行到入雲霧，果種潮濕有啲似新年前果幾日，不過當然冇去到十度咁低溫啦。

攀爬下係幾好玩 好過行石屎路
吊手岩難度都同高危差唔多 巴打都可以試試

日落脊都相當斜下 有種背向懸崖既感覺
未太熟悉用手都唔係咁建議

留名
唔同季節鍾意行唔同地方 好難講得哂
短短地又有特別意義嘅我推薦大石磨

長咀，因為一定難度，基本無乜人，個平原真係無撚敵，無敵大海景
分流去大澳，一直沿海，幾個沙灘，好舒服
花瓶頂個段都正，又係keep住望到海，去到山頂景觀一流
以前好鐘意元朗雞公，冷門，一定難度，5,6年前都仲好少人行，而家都好多人
最近東涌去大澳封撚左，on99，無得環島
行山撚其實就係貪行山個份寧靜，但而家太普及，唔去到好遠好辟個d好多人行，好撚無引

山上遊呀～

浪茄營地，早兩日熱鬧過旺角。

咁正咩

雞公景一般

分流3個灘有兩個都係垃圾臭灘

咩係女鬼手岩
點解我行過都唔知有啲咁嘅嘢

好似要潮退定綑邊先去到 新手唔好亂玩啦

正啊 係咪好難行？想挑戰

畏高唔好去 平時冇做開運動唔好去

雞公
成座山好綠好靚
但望住大陸唔開胃

有對行山鞋根本唔使用繩
而家成個山同綑邊 越黎越多繩/木

無能力真係唔好累人 個個星期消防都要上山
尋日又有個四五十歲女人行得 上直昇機

ok啦，因為我好近個到，搭車過去10分鐘就上到山，個時5,6年前，貪佢少人，又難難地行完有d做左運動既感覺，所以差唔多1星期行1次，跟住就係元朗食下野，景就臨落元朗個段唔錯既，日落個時望南生圍幾靚

黑媽媽落山跌爛咗相機唔正

啱 綠蛋島變劣蛋島

九徑山係屯門嗰個？
唔用石級原路上落嘅話(尤其是去神仙轍)新手會唔會跣死

我唔係新手

上手既繩同木我都唔會用 一陣奶左都唔知怪唔怪人好

同埋上網資訊太普及啦，google下大把行山網，仲要個個都資料勁詳盡，跟住行好方便

緊係落山路先好玩

可以嘅話up下相同大家分享下

西貢從來都咁熱鬧。。。
果時限聚兩人，鹹田有成百個鬼仔鬼妹船P
營地開晒喇叭好似Wild Day Out 咁。
港島線，獅子山又係涼鞋大媽熱門景點

想要避世都係大埔同鳳凰線好啲！

可能會好多人出黎相認

鐘意佢光禿禿，一望無際

昂坪救援徑 東涌上 純粹因為東涌上三號塔夠斜夠辛苦

鳳凰線避世要東涌開始玩 唔好諗搭車

行山驚曬，行乜鬼啊

大帽山上，城門水塘落嗰條路

大刀刃
次次都行到我屌晒鬼

長咀好吸引啊

一定係破邊洲+萬柱海岸
其他啲奇岩怪石邊度都有
但係咁多六角柱就真係香港獨有

有行開山 最難行過蚺蛇尖咋

冇耐前先連續兩日行咗青山(梯級上然後碎石路落良田坳) 同埋九徑山(梯級上然後碎石路落神仙轍)
兩日啲朋友都唔事先同我講要行碎石路
結果要0裝備行
不過好彩冇事
我啲朋友就慘啲
差不多全數掛彩
所以唔好對新手咁harsh啦

咁雞公嶺真係無位遮一遮
而家仲多左單車友
年頭帶朋友去我差點被入失信名單

我同你調轉行
覺得呢個位好靚

有神仙轍同千島湖睇𡃓點解好笑

有無人知愉景灣上個條路係點行 年幾前跟人行過 想自己去多次
仲有條沙頭角蓮麻坑嗰邊 有個礦場條路又係唔知點行

虎吼石河上中狗牙閻王壁一線生機上鳳凰山，未試過真係要試下，一試難忘

唔敢答難唔難 我自己畏高覺得好撚cam
行過一次覺得唔好再攪我 覺得心理因素都幾緊要
當然最好有老手帶住同有適合既裝備

係
落完雨行泥氹好唔爽

每個人能力唔同 我話我覺得難 落山嗰part攰

上次行我fd話覺得虎吼d石鬆左好多

大金鐘都難過又過份左......

由東壩尾行去破邊洲個十字位都幾險要
利申：畏高

河背水塘+清潭水塘
好高cp值

呢條有少少淆
一線生機好似好恐怖咁

係呀，望到青衣

我係怕攰

閻王壁恐怖d

屌我張竹林俾佢食咗

利申我自己覺得

正wor

鹿巢石林 有如宮崎駿電影

新手行山有冇咩推薦路線

新手由寶馬山行上柏架山再落大潭行埋去赤柱

燒完不了

咁我同你係唔同種類
我係驚爛路
前幾日麥徑5-8連走感覺良好
諗住慢慢行長啲

係咩環境？之前仲諗住行

依條路一試難忘，未試過真係要試吓

河背加清潭

一問難唔難就會變世界大戰。
班老海鮮實出嚟話三牙全走乜乜乜。。。

大約六個鐘路程，唔算長。
體力消耗同北潭凹上蛇尖落鹹田完差唔多。

如果唔行牙嶺落山就唔洗考落山技術。
行伯公或者鳳凰徑落都好安全。

入秋之後會頭段溪流會乾水，
識爬樹根就OK。
石河位睇你行中間定側邊，
中間就行兩步中一步流石，
行側邊就可以扶樹根上。

上到正六百之後都好明確，
一眼睇得晒，不過如果你想去埋天門就另計。

Thx 巴打

我近幾次行都冇人咁濟喎

上次去變左行澗
同埋我fd話捉樹根好撚伏

有冇巴絲分享下行澗嘅經驗
自問未夠多經驗唔咁行
附上木吾桐寨一張

唔知有冇人見到係咩景
影相技術極差
獻醜了

針山
一個鐘上山 半個鐘落山

我個人鍾意井底瀑個環境多啲

主瀑去散髮瀑嗰條路好好玩

有得借手力已經好好。
要習慣手腳並用，識試條根靠唔靠得住。
路程一長，剩係用腳力你都咪話唔甘

利伸：長途剩係行過環湖出咀，啱啱出新手村。

鳳凰山頂機場景

留名，你老母走數下十世都做中國人

跟恆山銀行 Team building 路線

呢度應該冇人會同五毛行山

玉桂山 有挑戰性 又靚景

環湖出咀唔搭船，精神考驗

鹿頸 谷埔

龍蝦灣，好舒服

唔話你知

白筆山

有無行海邊要攀爬個條路？好正架

落去沙洲嗰條？

行埋南天門去伯公坳已經攰到hi，之後仲死頂上埋大東黃龍落東涌

900-300-850
呢度兩座硬嘢啵
起雙飛咁識玩

兩條都4星你比新手?去死啦

行山就係咁法國好多仔，為左想証明自己勁，體力好就頂硬上

上大東扯乾體力，原本預2.5個鐘咁上下。用多左成個鐘

之後都無曬呢d好勝心，頂唔順就會退出

大家簽左未呢?未簽快點簽啦
德國聯署來

自己退出到唔洗人救，問題都唔大。

最怕要飛行服務隊湊你放學，
個個星期都聽到直昇機聲，尤其是夏天。

西高山啦

三牙/四牙一河都唔錯

明知夏天熱，見好多人都帶唔夠水
有次夏天行山，有個女仔fd淨係帶250ml，佢話唔使點飲水，夠了

我就帶左成3.5L
結果落山得返我一個有水

2L平分比8個人

吊手北脊大金鐘加飛鵝山日落脊落山睇日落
只可惜上次突然行雷閃電行到慈雲山麥徑被迫沿馬路落山

有冇水袋+背囊一set買會平啲？
之前迪卡儂有一隻不過而家冇咗

輕裝4kg行兩個鐘都唔洗點抖，
中裝8kg行可能半個鐘要鬆一鬆大脾，
幫人孭水分分鐘會拖死自己。

好撚多蚊呀屌！

呢個係你自己準則ja，我係講緊夏天上到頂，全部人都無水飲，我平分比佢地飲點解變左幫人孭水

青山

屌鳩你咩行12個鐘

講咁多條都係閪綫行死人屌你老母

咁你唔好信呢度D狗閪條條都行撚死你全部煽鳩你

大帽山

元荃古道

維園行去政總

跟開個班夏天會抖暑頂多行下澗
傻閪試過三十幾度潮濕上自殺崖 差d暈低 個日係咁伏伏伏 好似仲死咗件

孭多咗水俾人飲，同幫人孭水有咩分別？

你體能點滿孭多兩枝都唔攰梗係冇問題啦。
不過如果我行六七個鐘+，水都唔會預太多，
有時仲要用埋濾水器飲山水。

我主要係講一開始就帶唔夠水嘅人，
其實自己可能脫水，人地幫你都可能唔夠水。
大熱天時三十度飲少1L都分分鐘出事。
咁同拖死隊友冇咩分別。

行麥徑，衞徑，港島徑，家樂徑果啲啦。
一行出呢啲路線冇咩可能唔洗用手/穿林/溯澗。

環湖出咀行到霸我當自己已經行完

跟住係水機禁罐可樂飲就訓著

柸靈雙渡

蚺蛇尖 講完

有咩難度？
大路落去幾分鐘
北龍直上先一個鐘多啲

落市集個段路幾開揚
我鍾意睇到機場同中間有段木橋

後段全落斜平路
上山慢慢上一星唔難

元朗出發輕鬆啲
港安醫院上想死

都會推介梧桐寨

不過要平日行,少人好多

上次冇上散髮瀑

早幾日行左。冇人

我有朋友想挑戰蚺蛇尖
有無巴絲有興趣？
tg:

聽日有冇人想行龍蝦灣

行咁多次大嶼山都無令我失望

昂平草原 我覺得幾靚

係呀去到最後落斜
港安醫院個斜坡cls

獅子山

我冇大志，飛鵝山南脊

良景經青腹去龍鼓灘
龜頭嶺屏風山八仙嶺

呢條路線我一世都會記得 好伏
當年我10-11月行 日間上到30度萬里晴空
呢條路線全程無樹蔭
木橋棧道個到不停又上又落好撚攰
有一半到山谷位又無乜風
頭頂啲纜車keep住係咁嚟 條路就keep住又光又暗
由東涌市行到入昂坪站我差啲中暑

我同你一樣，由東涌行上去到市集

當日五月尾 三十度 濕度九十

去到一半已經頂唔順 要瞓山邊回氣 幾驚纜車上的人望到以為我要求救報警

之後背囊都冇力孭 要拖地上行

最慘過咗幾個纜車基站 都以為到頂
不斷上樓梯
真係唔會再行

我個時仲以為係自己廢 覺得係東涌入口個邊上去 未到第一座塔以後抖唔到氣咁 睇返先知原來個度爬昇得咁快 但過咗第一座塔之後 相對係易行嘅

我住粉嶺一個月都行一兩次大刀屻，行完就坐返車返屋企，幾方便

大家用開邊個行山app?

trailwatch for record
hkhikingmap for map

hiking trail hk sor

短：油塘魔鬼山轉個圈
中：獅子山 - 慈雲山- 象山 - 飛鵝山
長：西灣亭 -> 浪茄 -> 破邊洲

四灣囉 都係基本野

其實好多傻尻新手
尤其是覺得自己做開運動
體能好好個班真係會跟呢個post行
大家講還講
太難就講返個難度
廢事又聽到直升機聲啦

有無行山仗推介

九龍坑 + 八仙嶺
雞公 +大刀刃

落雨/濕 行呢到先最難 熱其實問題唔算好大
非一般跣 已經唔關對鞋事

行雞公+大刀刃我諗我要call直升機

烏交騰 鹿頸個邊應該岩你初級

係唔係都多人
東壩仲恐怖 見過群大媽霸住六角柱跳舞航拍

Ching呢啲到底要行幾耐

行一座都搞唔掂了

太平北坡

寶馬山 > 小馬山 > 畢拿山 > 大潭 > 淺水灣

川龍→妙高台→禾秧石林→城門水塘

一線生機冇想像中咁恐怖唔算太窄
小心慢慢過就可以

至於閻王壁就要手足並用

第一條平時行開都係4-5小時左右
第二條 要睇你係咪嘉道理上 係就耐d 4個鐘左右啦

量力而為啦

其實操山唔悶咩？
玩嚟玩去都係嗰啲線
睇嚟睇去都係嗰啲景

當娛樂啦 我都唔算真係跑山個d
係唔會小休大休 一直行咁
有時都會行下其他 好像環湖 唔出咀 其實都ok
針草帽 元荃古道之類

想問吊燈籠南上東落會唔會好難？

嵐山竹林咁款

呢條又真係伏伏地
以為好易
點知上上落落到頂都攰攰地
跟住望住條纜車路一直行
屌 行完一大段先到昂坪

揸住部相機行落山？

呢條路昂坪出發去東涌會好好多
我第一次東涌出發見到木路就敗走咗
第二次掉翻轉行就完全冇問題

孭係心口

掉返轉穩陣啲
一陣行夜咗去到西灣亭無車
就要行多段路出北潭涌
北潭凹走起碼都仲有巴士

青山
上到頂嗰種大地在我腳下真係好正
對比後面操炮區嗰種荒涼感

城門水塘
有少少加拿大行山feel

金針草帽
大帽大刀雞雞連走
大東鳳凰鳳凰大東 再落東涌

港徑全走

第4個瀑行到腳仔軟

一定係港島徑全走

杯渡 > 東升亭 > 行者池 > 藍地水塘

前兩日去完
諗住由主瀑再上散髮瀑
點知過咗主瀑行咗一陣聽到前面有隆隆聲
跟住就見到落石
即刻返轉頭
如果被石頭揼中就真係

咁恐怖，不過梧桐寨上到回方亭四通八達，夏天行一流。

我第一次行東涌上，行到第一坐搭就頂唔順走人

對上星期第一次去
心諗個景好似幾靚想睇下日落
唔識死由逸東出發
逸東到第一座纜塔真係好斜
全部都梯級
見親啲人都係落山
得我一個上
最後又睇唔到日落仲要最後摸黑行彌勒山徑
屌老母

我行過幾次上山 都唔會話死咁 當然行樓梯就悶d

睇過一個介紹偏門路線既行山網, 高危佢俾難度4/10, 日落脊佢俾8/10,
我自問LV唔夠, 未敢挑戰住
(果個網唯一一條俾夠10分難度, 就係大石石澗, 佢形容路線好高好直, 沿途瘋狂落石, 無退出路線)

其實三大夜景路線, 短小精悍, 真係無得輸
- 寶馬山上紅香爐峰, 由港島睇哂中環尖沙咀一帶維港
- 獅子山, 唔駛講
- 清水灣道登自殺崖, 國家地理雜誌都上過

最詳細都係地政總署出既地圖app
一般行山app用openstreetmap做底圖, 雖然比google map詳細好多, 但部份石澗走線係無資料, 要查返地政app先有

暴雨之後去北龍先好玩, 平時北龍乾過阿婆, 水都無滴

獅子山郊野公園上望夫石落

呢個季節無乜人行澗既啦
想行到失溫感冒咩...

記錄用TrailWatch
搵三角測量站用MyMapHK

日落脊有啲位接近70度
8/10咪好，最驚佢寫到好簡單，大把人去就仆街

我今年係落完幾十mm之後嗰日去
追到上天書壁窮源都有水

其實香港有山藝學，得閒可以去上堂。
學下點樣安全地計劃同行山。

石壁水塘去分流再去大澳
簡單得黎又唔會太短

大西北日日望住既山
一年行3次都唔悶

可唔可以介紹行山鞋
Budget 1k左右
唔行水澗，碎石路多

正呀
留名！

個人好鍾意既路線, 夏日限定之路線, 而家去要小心濕身後感冒

攀瀑初體驗 - 王母石澗

城門水塘落小巴, 上菠蘿壩自然教育徑, 跨過引水道後轉上樓梯, 接上車路, 係路口轉左上城門林道, 盡頭入小徑, 係第二個鐵欄轉左, 經過廢田, 就進入大城石澗的「龍泉谷」。

大城石澗繼續上溯, 呢個靚潭, 右邊有路繞過

小流瀑不斷

很快右邊出現一條長瀑, 就係王母石澗澗口
瀑左乾壁, 可以安全攀上

王母諸瀑, 看似又直又高, 但其實險而不危, 因為沿途有充足既高質手腳位可用. 攀王母, 似爬樓梯, 一級一級咁上, 多於攀石既感覺.

攀上第一層回望大城石澗

第二層, 靠右可攀上

第三層
有信心既, 可以行水路正攀上

第四層
又可以正攀上, 炎夏日子, 一路攀上一路享受清涼山水, 保証唔會中暑, 好舒服

攀上最後一層瀑後回望

連環瀑後, 澗度變沉悶林澗, 開始多蚊

無幾耐, 到達竹林橫山徑, 就可以出澗
王母石澗短少精悍, 由龍泉谷入大城石澗, 到離開王母石澗, 就算自己一路行一路瘋狂打卡玩水, 都只係行左兩個半鐘, 好適合半日kill time.

山徑右轉可往 鉛礦凹
左轉就可以經肥佬麥及虎蹤徑返回城門水塘

杯靈雙渡
鉛礦坳上大帽山段路
雞公嶺
釣魚翁
玉桂山綑邊
牛押山過馬鞍山段路

其實個人中意一路行一路都有風景睇 暴曬都無所謂
所以我都幾中意行山脊上 有咩脊可以推介下唔係爬個d
好似石芽山北脊同埋礦場外脊都正

Hoka

altra

Scott

Salomon

Thanks

可能沙頭角紅花嶺個面太偏僻無咩人行
google d資料好多都幾年前
無路淆都正常 最緊要冷靜

我行個條路就係有大量呢d草

唔落水唔會失溫

行澗唔掂水, 同打牌唔賭錢一樣, 始終差左D野

睇嘅嘢唔同嘅

好想行山

風和日麗

南上ok，但東落條路有少少隱蔽，要比小小信心同經驗。
諗住睇日出既建議日頭行一次認吓路先

有次南上完就係睇漏咗東落條路 北落咗去蛤塘 走多咗幾km路

清過你
利申 iphone 6, 7月影

麥徑 浪茄

六七月好撚熱喎我係三月去，你呢張邊度影，我果老峰

係 唔該巴打我記得爆林爆到條褲爛咁滯

熱呀 果次好似帶咗3L水上鶴藪
應該係去到純陽峰抖緊果陣影

各有各好啦
港安出發係一開始上哂全程既上坡路
之後都冇乜上坡咁濟 除非上埋石龍拱另計

秋天有無邊條多靚景

青山腹地

我嗰陣頭幾次行山就揀咗呢條打大佬，最後玩左六個鐘但真係好靚秋天要再去

重陽節時的西狗牙
果日人多到要排隊上山

閒日去咪得囉

西灣亭去黃石碼頭
沿途風景ㄧ流

龍脊

芒萁，羊蕨類植物

想去但好似好險有d 位

狗牙唔算太險, 大把線險過佢, 習慣落手就OK.

但高危都唔止4啦下話

近來先行完高危, 其實4/10差唔多, 成條路話就話高危, 但唔太險, 山徑走向又清晰唔會迷路, 只係條路不斷急上較辛苦, 有兩三個位要用手輔助.

如果你行高危, 去到日落脊交界, 行前幾步望落日落脊條路, 你就明點解難度高成倍, 因為根本唔係路, 係攀石場. 高危最少有條山徑俾你行.

飛鵝上正啲

如果睇日出有咩好推介（除左鳳凰大霧山之外）

尖沙咀天文台果座山
諾士佛臺
依座山好吸引
有野飲有野食
仲好多女

臨落桂地前有左中右三條路

寶鏡頂 燕子岩 沉船灣

吊手岩由燒烤場上
定係中狗牙難啲？
兩條都想行

吊手岩應該會易啲

杯靈雙渡

想睇九龍中就獅子飛鵝
想睇維港沿岸就寶馬山

吊住隻手上仲易

大石脊上大東

求囡囡路線

石壁狗牙石河鳳徑
咩都有得玩
正

前幾日行完分流，正

四灣, 好多性感鬼妹

聽日行麥徑二段 咁好天

八仙

差唔多每年最少行一次，
睇啲人行到咩樣同舊石仲有冇爛。

白腊灣行去西壩

望住萬宜水庫呢個景真心正

有無人試過由小瀝源行去西貢

Lm

西灣亭至黃石碼頭

有

難行嗎？多唔多斜路?

其實唔覺得有咩睇。早幾日行完

行到去咸田打後已經冇咩景

營盤 - 雞公嶺 - 逢吉鄉
一條友行過廿幾次都有
由未有屋仔開始已經有行
差唔多所有上落雞公嶺既上落山線都行過晒
條線唔長, 有D難位, 同埋最緊要係日落個景好正

係
粉錦果邊上山仲有
打石湖橋頭(近消防學校)
蕉徑老圍(村中間)
蕉徑觀音廟(村入面最督督)
難搵路既就仲有七星崗

琴日上咗青山行 啲路況仲慘過雞公嶺
最後因為冇時間就良田坳落 如果唔係想試下成條杯靈

雞公宜家情況點？前排山火

冇得比既 雞公嶺係呢排山火燒禿咗
青山係n年前開始就射炮射禿 腹地果邊既跣係出曬名

Yes 有行山app

唔難行
古道都係以石砌山路為主
難唔難要視乎行邊條路同落西貢邊度

大路的話最短應該係
黃泥頭→石芽背→打瀉油坳→三塊田→西貢公路

但去西貢市要搭程車

假設起點都係黃泥頭
終點都係行大水井古道落西貢
但中途行的路唔同
山路山勢就有唔同
黃泥頭→石芽背→（麥徑）→打瀉油坳→茅坪→（大水井古道）→西貢

黃泥頭→(梅花古道)→梅子林→(茅坪古道)→茅坪→（大水井古道）→西貢

哩個位落去係邊到?

錦田普光寺
有幾個位落錦田
不過走唔方便
唔多喺嗰幾個位走

你要行嘅話
其實有廿幾條都行到 (已經未計澗)

利申: 行過十幾條

唔該巴打每條路線既難易度有冇大分別？

雞公年年都會燒見怪不怪

恆安行去馬山郊野公園行上去昂平落菠蘿輋之後順便行一陣西貢
有時上大金鐘

屌你老母 驚死唔夠多人咩

石屋山 經老虎騎山上去 景色一流

道風山

雞公嶺好多位都比越野電單車玩到好跣
大部分都易上難落
玩幾條大路嘅既熟左點落d又斜又跣既路先

今日都去咗快行一轉
好多人都搞唔掂d落斜位
不過而家燒到光禿禿
錦田嗰幾個落山位都幾明顯

紅花嶺 上頂係幾靚 不過真心高危同體力要求大

之前都試過入錯路口
俾人閪面閪到返去烏蛟騰
問使唔使幫佢揹野
但又唔想係條女面前失威

行舊軍路上就唔高危

我嗰時唔知 要爬上去 一跣腳真係會88

Btw 新手真係行返有明路既二 三星

仲有 咪行大蛇頂

麥徑二段行完個人無晒負面情緒

有無雞公最近嘅相呀Ching

邊幾條大路可以練一練呢啲路況？

Martinon9999聽日行龍蝦灣，有冇人有性趣？

最近行完
覺得好靚

留名等學野

ching 可否帶細佬行一次?

夏天行曬到hihi

戛天上邊座山係唔曬
除非落雨

人手filter